# Лабораторная работа №5
## Выполнил: ПИбд-41 Глухов Владимир
### Тема: Регрессия

####Как запустить
* Требуется установить и использовать технологии: python, conda, numpy, sklearn
* С помощью команды или компилятора запустить main.py

####Что выполняет программа
* Считывание данных из файла о популяции находит среднее значение по признаку логистической модели высчитывает среднюю абсолютную ошибку


####Ссылка на видео: https://youtu.be/UUwdcbTq2n8
